就算遮左名 ，我都知＃2係南亞仔

邊間龍門比較好食?

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

證據係呢度

條打手個個龍門post都秒回

條陷家產收左錢
希望佢食龍門食到有癌症

南亞sir又幾靚仔